想條仔發奮儲下錢，掉佢兩隻高達竟然發返我皮四😂

佢份人無乜大志，識佢果陣做物管11k個月仲好自豪可以排公屋，我同佢2個人洗11k根本就綜援生活

果陣我都陪佢挨，比我逼到轉工做物流，計埋ot有16k，但留意到佢搵多5000就身痕，開始買哩買路，日日返黎砌高達，五六舊水盒，當然都係月光族無錢儲

尋日忍唔住，掉左佢兩隻，佢返黎見唔到，見佢搵到炆晒就好聲好氣解釋佢聽點解我要掉佢既野，點知佢發我皮氣作勢要打左我一巴，仲嗌分手

港男真係垃圾

求波圖

假膠

垃圾港女 唔止要打左 起碼打齊上下左右先夠啦 佢淨係打左已經好比面你

屌你個西
個兩盒 限量版 Rx 78黎

唔撚識尊重人 啲嘢又唔係你嘅 掉乜撚啫

你咪仲港女

利申：同男友用同一Ac 藍絲

理得你乜，個盒又大，阻q住晒

牙咩又呃9我話無仔

好假

咁冇出色🤣

agger路黎

你改返個名做agger路先慢慢傾個拍拖plan

條女無返工

分手啦 搵個好啲既

咩咩妹又有新仔？

咁撚垃圾，飛左佢同我一齊啦！

你知唔知果2隻高達入面收埋左幾粒鑽石
你知唔知呀

準備A9

飯票而已

大家互射一次和解

搵甘少飛左佢啦
我每個月比30k你洗都得

( Show Blocked User - 咩咩妹(A8) )

好撚煩
日日出假膠post 刷存在感又唔係好笑
好學唔學學肥屍

臨死都多多廢話

逼條仔搵16k兩份洗？你殘廢架？